藍絲偉論嚇死你

今日聽到有藍絲話大陸報個數比你已經好好，話我地要求多多
大陸死我地都死
人地美國佬開心死

我屌，點解今時今日仲有人甘講
藍絲係咪無腦，要死全家

相無大頭又矇，唔好意思

我想美國佬開心死

中國死 我地都開心死 佢岩喎

岩聽